[耳機] UM1一邊冇聲維修問題

買左隻R4之後, 兩年都冇用過隻UM1
最近拎出黎試下, 點知一邊冇聲
打去恆源問, 檢查都收380蚊
如要換單元, 要再加錢
買隻新既都係700蚊
依D入門耳機, 係唔係冇人會選擇整,
大家都選擇買個隻新既?
會唔會有地方平D,
畢竟用左七八年有感情
唔該曬

轉beyerdynamic啦

可以試下搵小寶
GOOGLE SEARCH KEY WORD 「小寶」「耳機」就會搵到

「有不少客人會打電話或用 WhatsApp 向他查詢，耳機單邊冇聲，維修費用多少。「其實我真係答唔到，因為引致單邊冇聲的原因可以有 6 至 8 個，價錢可以好平，亦可以好貴，平則壞咗插頭，貴則燒咗嗰單元。」所以他不能在電話報到一個準確的價錢，以上來店舖即時報價為準，再者，檢查耳機是免費的，向客人解釋清楚接受報價才進行維修。萬一維修不成功的話，絕不會收取分毫。」

Source from:

搵小寶工作室